[突]鳳德邨樓下有防暴

乜事？咩人都無

5知咩事，只捉後生

過街老鼠 去到邊比人屌到邊

更新下？

冇哂聲 應該走哂